spotify 第三度將香港國歌下架

唉又冇得聽

正仆街

已轉kkbox

kkbox有?

有喎

仲有喎

有 kkbox仲要黃

分清楚，有啲係盜版

柒咗sorry🤣

9.30 三罷變死城 無人講

開唔到變左灰色

十分鐘之前仲有得聽

真係wo

dllm轉會

下開到WOR 22:35

Down左係聽到嘅

真係無咗
down 左就有得聽
但無down 就無咗

Down 左播唔到

因為download左.

如果冇download係聽唔到了

有冇人知點解下架？

twitter tag spotify 問到佢答！

一樣😭聽唔到

屌 岩岩先比完錢買就冇得聽

好似盜版

去youtube 聽囉, 刷 view